元朗件事係一個局

成件事好鬼
反送中今本喺返牛屎佬心目中都唔知係乜 對佢哋亦冇利益衝突

根本就係一個局要將件事成為香港市民vs(黑）香港市民
有啲咩事就話係黑社會糾紛引起可以隨便拉 隨便唔拉
警察可以俾個衝突入面抽身

唔好中伏 唔好理元朗果班人
我知道好難佢就係要令我哋好撚嬲

Sorry for 1999

利申：我都好撚嬲又無助 唔知點行落去

係一個機黎。解決佢地對抗爭都有幫助

我會一直追擊班黑警

屌佢哋老母 仆你個街咁撚多人報警 半個鐘之後先到

你啱 不過新界巴絲嘅安全同心態都好重要 所以一定要短線光復幾次 順便燒中聯辦啲錢